岩岩係醫院偷走出來，你問我答

出面好凍
成身得個手機
屯門有咩地方可以過到夜

青山醫院？

29歲 黑頭髮 戴眼鏡？

話我青山出來既一概唔回應

青山出嚟？

點走出嚟？

咁青山入面咩環境

緊係去食個M記先！ 醫院d野咁難食

物理治療師？

隊個草先?

幾高 有冇戴眼鏡

襯飯車推入來時話去廁所襯個閘未刪埋鼠出去行樓梯走

你點入到樓梯?

點解年年都要偷走出黎一次？

報定警先

唔好打我

嚟唔嚟我屋企

青山出嚟?

青山走犯呀